跪求818最update文宣，打算一陣落街派！

見好多文宣仲係遊行或者三點集會，有冇手足有最update嘅提供

自推

推

呢張呀 改左兩點

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

Thanks 巴打！

自推

歡迎提供更多update文宣

推推推